[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (85) - ReallyBadBoy comeback大發

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

Red Velvet Official Lightstick

迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

[url]
빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

日本專輯

First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb
5 Russian Roulette
6 Red Flavor

#Cookie Jar MV

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

Red Velvet Second Concert: Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

RBB大發

舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

pk放漏左張

屌你 開個po都要自斷
車厘老公強勢留名

唔緊要啦

電腦copy左唔記得禁send

專一留個靚名先

自斷笑左

留名

畫家帽車厘

teaser個段好洗腦
really really really really really bad boy
歡個海豚音

好似係菜嚟架

留名 RBB大發
其實第一次聽好似冇乜特別咁
但係睇埋Music Bank
再聽多次就上咗癮了

Butterflies好正 舞同歌都好正

強推butterflies
歌同舞都有主打潛質

3:37承歡開mic live黎

留名 終於都聽左
Girl crush
同埋車厘好靚

歡chok聲好cute

唔似係開mic

唔要娜景啦?

CB回家好正常啦

留名
butterfiles live 冇得輸👍🏻

你個家係隔離wo

推呢首好過啦

個邊潛左好耐

有幾多個家

人地瘋狂吹捧緊你你就潛水
咁好咩

新poat留名
又要loop了

應該少過國絲

好鍾意呀！我發現只要係啤啤都搵到鍾意嘅位！
隻熊超型，連膊頭都識跳舞嫁！
歡live好正！
隻舞我鍾意！同之前嘅好唔同

邊有 我過哂氣啦

車厘好靚啊
五個都好靚

apple music 有得買RBB啦

我得1個家
少過我姐係

留名
成個album好正
RBB大發!!

聽落都唔差 不過要聽多幾次先

左邊一個斜坡咁

唔準笑阿菜嫁

喂咪笑

菜fancam

留名 真係好正

宣美開埋po幫手宣傳
真係熊黨CSL

Sassy me 同so good 都好聽

留個名先

首歌幾過癮

我菜留名

終於都聽咗 RBB
一貫聽啤啤新歌既反應…
第一次聽… 乜撚嘢黎…
第二次聽… 都ok既…
第三次聽… 幾好聽呀…
·
·
·
·
·
·
·
·
聽到第n 次… 好正喎…

$M d 歌就係咁… 係要聽多幾次先好聽
就好似 dumbdumb, rookie 咁…

butterflies 就正常好多易入口既…
不過拎黎做主打就少咗d特色
其他side tracks 返香港先再聽…

我都覺 我啊妹聽叉蛋啲哥有時都要聽幾次咁先得

我白菜好正

幾時再去搵啤啤呀？

等歡出solo碟既時候，我就會去搵佢

菜呢幕真係好正

聽日去攞碟

我覺得而家$M 有d歌走得太前，唔太理係唔係要啱大眾既口味
但係聽耐咗就會覺得幾特別

引錯
btw聽日收工出信和買

完全唔係大路曲風
不過聽耐左真係上哂腦
好正

歡

+1

開始刷音源了 依家實時贏咗老闆娘

RBB

去左邊

真係要聽好多次就正

Lm
今次mv覺得 車厘幾搶眼

family trip 返咗強國做孝子
張漫遊data sim 要就住用

唔大路幾好啊,大路一陣又有啲傻屌走出嚟話無新意

慘在唔大路又畀人話難聽

所以我唔理人點睇啦,呢啲自己開心咪得,理埋人我咪我唔得閒

有咩野係公海唔會屌

返大陸真係用自己卡好, 咪用D WIFI

人人有自己喜好唔緊要啦

希望有一位

睇butterflies個stage 呀歡今次有返d肉地冇上次power up咁骨

歡

門面

車厘

Wifi… 上唔到連登架

lm

田b

團飯留名

第一二次同你一樣喎，遲少少聽多幾次睇下係咪又一樣先

睇完初舞台 熊呢個髮色真係好靚
Butterflies竟然唱晒成首 好正
Taste 有歡rap !!
最正係Sassy me , 個beat真係好爽 出街聽驚㩒唔住自己周身un

4kfancam

今次又係挑戰自己口味極限
我真係想睇下有冇人係聽 RBB 入坑

遲D就有
U巴:
新啤粒:
: 歡迎 你點入坑架 ?
: 聽RBB
:

RBB入坑既話係真愛

出名快

雖然我估到佢快 但係估唔到佢真係咁快

琪琪真係型到喊

都話sassy me正

其實rbb真係幾癲
感覺又係sm將d實驗野放落啤啤度
底聲歌聲加埋d尖叫聲同一時間聽緊幾樣野

我好鍾意呢首 >>>>>>>bad boy

個音拖下拖下咁好吸引好正

Fd聽完話好嘈
原本想推佢地入坑 依家

熊開頭嗰幾下拖長音好引

真係用rbb推人入坑咁大膽

真愛

今次RBB真係另類地仲重口味過Rookie
雖然D adlibs好show到94唱功
人聲太過密集重疊
成首歌勁緊湊 同平時D歌真心唔同
不過編舞真心好睇
終於擺脫嗰個hanagami多左好多變化

最中意編舞 舞正真係好正

原來Rookie已經算係重口味 ?
我有一期聽Rookie連續幾日淨係聽Rookie一首
今次首RBB我第一次聽都覺得
但聽多兩次之後到依家已經keep住聽左半日
好正

dumb 仲重口

dumb順口之後真係好正

我覺得dumb同rookie都係

Dumb入坑，我到而家都會日日聽！
RBB聽咗十次後好鍾意

用RBB 堆人入坑好高難度喎…

我都試咗，啲人聽完無哂反應

好耐冇追韓
呢家女團排名係點

RBB 官方應援

dumb dumb rookie 口味重得黎有記憶點
但係我暫時對 RBB 既記憶點只係一開頭既 125 同埋尖叫聲

三線女團

我車厘

而家仲算咩

不嬲咁講開姐
話一二線一陣招人話柄

無論係views數定係音源都唔係天團級數，點計都唔係一線啦！

係香港同人講rv 好似都仲未有好多人識

第一次聽覺得難聽到一個點，真係聽多幾次好好多，同埋英文版順耳啲。呢首歌可以去倒二位真係人帶歌嘅成績，啲尖叫聲唔係講笑。
利申：到而家都好唔鍾意rookie同dumb

算啦

收工衝去買

其實一般般
聽左三十次左右喇

始終曲風呢樣野都係各有所好 我自己都麻麻呢種風格 個人黎講都係之前個啲好啲

咀左落個mon

越黎越鍾意熊把聲

係喎 今日有簽售喎

今日好似開全live唱

等睇靚相

上集睡衣朋友門面讚我

今日非公開啦…

熊仔 果張係咪要得意死我呀

唯有等睇音中

熊單眼單得幾好

鐘意呢首多過bad boy
前排有段時間係咁loop rookie
係咪我問題
利申 非飯

唔係

風格唔同因人而異 鍾意咪鍾意 利申果陣都狂loop rookie

唔係飯
不過覺得dumb dumb rookie rbb都幾好聽。。。

無問題架喎
dumb dumb rookie 我而家都仲loop緊

啤啤d歌真係要loop番幾次先覺得好聽
第一次聽都覺得難入口 loop loop下先覺正
尤其係oh my god he’s a really bad boy果part

我傻熊

鍾意bad boy多過rbb，不過rbb亦唔係咁差姐，係衰在loop同一句太多次歌詞

琴日係警訊聽到bad boy

好似講緊d男人呃女人錢

警訊咁有創意既咩

+1 啤啤冇唔好聽嘅歌

比SM呃撚晒啲錢

又係麻藥枕頭

一線團

只係每一次嘅曲風都要俾d時間去接受
每次cb都好似坐過山車咁
啤啤嘅魔力就係越聽越好聽

今日butterflies件打歌衫

呢套

已經想睇團綜第4季

好靚呀

歡個頭真係

冇睇到嘅可以睇番啦

Butterflies

畫家菜好正

菜ending女神呢個名真係唔係浪得虛名

好想要呢張

覺得rbb好聽
尤其係oh my god依句
睇rm睇左一兩次已經洗左腦
睇完post先知咁多人覺得唔好聽

佢痴線架

下面果張真點高傲

紮低辮

好型 好襯佢

高冷美人

留個靚名先

中左門面

( Show Blocked User - 傻更更的🐻 )

攪事就躝啦

我就快笑死
見之前blk過以為講乜

條友搞左好耐 由得佢啦

使乜理條on9仔啦
邊個開kpop post佢就block 架啦

我老婆

中間整張咁既野

up錯左

一早攞左佢認證

知你多老婆啦

黃左

又有圖cap

自爆

紅裙呢個造型超襯菜 低辮好靚

又po蝦翁

隻傻熊收到我訊息話掛住就佢笑到咁

一入po又有野笑

蝦蝦蝦翁

警訊都有重溫

車厘

唔好搞到車厘咁多負皮可以嗎

係你地亂禁制
你地反省下

你係咪又up錯左呀 你老婆係另一位wo

係囉佢個名

butterflies真係正 排喺Sassy me後面

竟然無人知菜整咗 macaron…

好似仲有人偷食

我有講呀 整俾抽嘛

係講緊宿舍嗰四個妹妹唔知呀
班飯問佢地菜整既 macaron 好唔好味…
佢地反問返乜有整到咩？

起晒格唔好意思

笑死

想嘴嗒

門面想激死白菜

冇人po琪琪

sor眼殘

睇多次熊

歡
呢張冇啦掛

蝦翁....咩料

冇啦

成個bb咁

門面成日串柱現

呢種貼圖方式都幾特別

RRB 麻麻地
唔似bad boy, russian roulette, peekaboo咁上腦

坐等啤啤

門面

呢下好有魔性

眼鏡熊

好qq

個角度同琴日一樣

真愛是永不死

歡歡

OMG

歡直播緊呀ig!快啲去睇！

有歌聽

Goodbye
尋日睇後記先有人叫歡唱live

邊到睇？

IG twitter 一堆啦

你又係到

依家先睇到

聖誕話開多次LIVE唱聖誕歌

歡講英文好正

歡順便up多D selfie啦

熊正呀

師兄好正 首歌個名
D死人家族愛湧晒出黎
菜熊跳舞個畫面靚到

做聖誕禮物

頭先宣美都有睇同留言
係咪要做埋歡黨CSL

超級撒亞熊

COSPLAY無限

無趣熊已經唔存在

無任歡迎

第一集就玩到咁大

熊個笑容真係好healing

悟空

笑得好有傳染性

見佢笑好想笑

第2張個自信樣

我菜

想問佢地張poster係咩樣

應該係團體黑色嗰張teaser 買咗返嚟冇開過 懶得收返

啱啱買咗隻,無要poster

抽中咩

我wendy bb

中我bb都有嘅

咩你bb,咪認親認戚好喎

諗緊爆唔爆多幾隻好 菜同熊都有一張好靚想要 歡又差一張

大眾書局冇poster
因為最近得大眾又想快啲買

差邊張歡呢

未開 想要車厘

我有孖辮嗰張

車厘我有一張wo

我有紅衫嗰張

係咪想捐俾me

用菜b換

等我抽到先

到時搵我

係門面啊
想買多隻抽

換張車厘俾你？

想嘴落去

好啊好啊
唔該你啊

讓愛姐

車厘同師弟一齊出 station 喎

會唔會比迷妹狙擊

12月13 6點香港時間睇車厘

正

出唔出都比人追擊㗎啦
有好過乜都冇

我歡無劉海真係好靚

畫家帽歡

可唔可以唔好用大陸名叫我老婆
好un眼

原來係大陸稱呼
我見香港大陸台灣都會用呢個稱呼
不過我會用返車厘架啦

又要堆到成頭都係啦

癡線 高左好多wo

懶型咁

菜

好羨慕 我係抽中門面

music core 個人cam , 菜果個真係無得輸

竟然有
好中意菜熊套衫 特別係菜b

勁高貴 襯到爆

隻耳環係咪同歡一樣

門面同車厘都好正
btw,希望你抽到自己鍾意嘅成員啦

得意鬼

熊

最尾嘟嘴

睇今日d fancam, 菜好似真係牙痛咁

佢之前真。牙痛嘛 唔係返發掛

1:08 2:36 另外有一段片都見佢會"雪"口水

最近的孩子們 EP1

攬攬

初丁

膊頭仔

我都想攬

나 때릴꼬얌?

我係車厘

不得了 睇到好怕羞

菜望住熊講多次果個表情真係

我菜膊頭仔

呢個係咩節目

MBC Section TV 演藝通信

菜嗰口仔一擘大啲
條眉就會自動chok起

雖然其他相都好靚,但係五個人齊齊整整一定係最靚果張

我愛dispatch
靚到

要嘅就自行blur圖啦

食啦 你食咩都可以架

家族愛

聽台灣果邊啲啤粒講出果日已經有人嘴炮啦

剩睇車厘話知人地嘴唔嘴炮
don't give a damn

出黎隻揪
有合作仲嘴炮

今晚玩下photoshop先

我龜正到我無視哂隔離啲人

我車厘
世上最sweet的忙內

喂好掛住你

D社

又你

你個女我老婆

不嬲係度架喎 !

應酬下你講兩句就當真

啤啤飯 不要分那麼細 。

仲左邊張。

其他三個各一

原來車厘首station係動畫歌

OMFG

去ig換卡啦

我個女話唔識你喎

點會呢

有抽未為輸

嘩 一齊跳havana
遲啲車厘會唔會叫到埋Ariana Grande

唔爭在熊叫埋beyonce

熊b

估唔到咁wild既頭都咁襯熊

今日the show係咪無啤啤打歌？

睇名單冇份

今個禮拜 schedule 淨係寫咗上MB,MC, 人歌

嚟緊個MCD呢

好似次次cb都係上3大為主

schedule冇寫會上 打埋呢個禮拜就收工

Mnet同SM反左面好耐

power up 嗰陣已經反咗面啦

原來是咁

再下星期schedule 未出啫，應該仲會上既
不過你都預咗打兩三個星期就係咁先架啦

之前都仲有上 the show, show champ
不過都係上一次咁大吧囉

power up 第二個星期 show champ 已經淨係派歡一個上去hea拎一位就算…

停左兩個星期啦，停到MAMA後

都叫有出席

琪琪你做咩

熊呢排綜藝感爆發

會唔會太得意

係超可愛

我熊呢個look 好正

好想養佢

嗚呀 熊呀 係咪想逼死人呀

又聞

學晒菜d野

有冇人有白菜卡可以同我換車厘卡

忙內line

Mk 邊間賣110 呢 !

rbb真係麻麻，成日 oh my god oh my god,都係舊 bb 好聽

好得意呀熊

幾時到呢度啲痴線佬去跳呀？

跳緊咩

著住件鯊魚衫跳邪惡小屋廣告歌隻舞啦…

菜定格果到笑死
[url]
[/url]

個眼妝

其實啲poster拎哂返屋企完全冇位貼
儲埋勁多碌成日FF第時自己搬出去就貼哂出嚟

嚇死我白菜喇

完全同你一樣

靚到

如果你屋企無位貼牆可以試下貼門，pab,bad boy,rbb都係直立嘅poster，貼門無問題
利申屋企連埋貼門貼牆貼咗4張

ig又冇通知
熊畫畫好靚

又有得睇隻熊食野

喂 串錯red valvet既

Sassy me真係正到 @專一巴

好靚

咩嚟

我諗應該係SG入面啲野掛 定唔知又新產品啦

果5張id photo應該係唔知邊間鋪既限定野黎

咁應該係sum store特典？
姐係我揀嗰個
不過有間有banner嘅都好靚

望落今年果個正好多

sum store 係咪姐係 smtown giftshop?
係既就應該送呢套id photo

就係講緊呢個 膊頭歡

好男人

yup

車厘要唔講大話就得
阿菜個40.8度

me咪得

認真嘅？

me不嬲都話最愛車厘

好靚喎 呢個就係season greeting?

車厘：淘汰！

淘汰然後直升做husband

改返個名先啦你

疑似係gmarket送既keyring

早知我都GMARKET訂

係唔係sg黎
唔要劇透啊

我時常都好熱 ! 唔太怕凍.

應該岩哂白菜喇

松鼠歡

你係咪熱得濟熱到個腦short左

啲sticker大家諗住點用

痴落個頭到

咁尖既

屌唔好劇透

我未訂SG
諗住等現貨咋 應該唔會冇掛

實有架 貴d咁解姐
350走唔甩咁囉

老婆

唔知有冇一位呢

車厘 又好掛住韓場喇

Red room

文青

小卡scan圖

今日信和有sg了
要買快d買

咁快

係囉

我street11連貨都未發

係啊

貨已發

咁撚貴你買埋我個份

有訂300
同自己訂計埋運費差唔多
不過好似冇特典
我都係買黎可以早d睇下
啤啤嘅野買多幾份都冇所謂

助長炒風不了
利申11街訂2

人地打開門做生意
遇咗俾人賺
佢賣500就話炒姐
其他鋪加價就要跟住加架啦
唔加博俾人屌咩

on9
信和3間打開龍通架傻仔

如果一架唔打龍通繼續人地賣350佢賣300會點
不過唔理啦
我都係自己訂一份有特典同信和訂一份

原來份sg咁撚大份

我都係with訂左份

諗緊出唔出信和買好

各一啦
一份用
一份唔開用黎擺

今日件打歌衫唔同喎

歡果套靚到呢
熊既上身都好型

歡今日勁有女人味

Sexy dynamite…

btw, 入榜21位… 仲差過77…

唔係點叫自由市場
圍標都叫合理?
傻撚左?
全部正價我無問題
全部夾埋圍起炒價都叫make sense?
你個邏輯去撚左邊?

今日咋咩

77嗰陣時間好無乜大團打歌
同埋咁多次cb 第二個星期都係一位候補…
今次無都唔緊要… 但係21就真係嚇親啦…

之前d stage都好似比cody玩咁 今日有番套正常d既反差太大

唔好咁激動
我只係想講香港做生意個規則根本錯曬
同抻我都係俾300
亦都一定唔會助長加認同圍威喂一齊加價

btw今日個stage影唔到菜尖叫個樣

music bank好似有個人cam睇下中唔中到菜

第21係講緊咩榜？

今日music bank排名

啤加油

熊直cam

5個都有

歡…
跳到甩咗部機仲可以邊跳邊整返好…

其實我地星期五CB
先得2日半數據係咁上下
但今次音源咁嘅樣
可能真係一個一位都拎唔到

咁要睇埋下星期銷量銀行點先
首周都有4萬幾都算係咁啦

歡跳舞真係進步好大

一模一樣

$M top 5 唔係流架…

呢個係section tv?點解好似冇見過咁既

4個都係

RBB其實聽聽下好鍾意 希望多d人識欣賞

我都係
好鐘意白菜 RAP個PART

btw 其實首歌有D似BANG BANG

今日新出

我都係鍾意嗰part呀
不過係咪車厘都有份rap?

好似有和音

原來係咁 btw又提sm top 5

臨尾係咁 He's a really bad boy 呢part

成隻碟令我又鍾意多咗種音樂（雖然我唔知算係邊類型）
首首都好好聽，sassy me固然正，聽聽下taste又好想一聽再聽

velvet style通常都係 r&b

啤啤side tracks真係好正 冇咩邊隻碟有失望過

今日過開海，上灣仔買咗

我老婆笑得好甜

94

So good都正
Butterflies又係可以loop

見到reality就想睇團綜

Eye contact cam

歡終於po番文

個飯盒....

一早係naver網down哂
我老婆

歡靚到

naver x dispatch 出品必屬佳品

一時時啦
有時P得好重手

你咁講又啱 記得有輯相啲景深整得有啲怪 但係除咗嗰次之外 其他都幾好睇

11st好似除左photocard仲有張唔知乜卡送

11street係咪今日出貨？

幾日前出左啦

我仲未發貨 我仲要係佢一出果幾日就買

我都好似未 岩岩睇email好似話有delay 話今日出貨

想要埋啲photocard係咪唯有再訂？
唔識上網訂

Photocard係咪啫係特典？我唔記得左
如果係好似已經冇左 果陣有巴話pre order先有我先急急腳訂

係呀
唯有睇吓有冇ig妹妹放

菜挑逗我

你件SG Order Status 係咪都係Paid?

熊仔挑逗我

今日件衫好靚

今日Music Core

細細粒想攬實呀菜

點解會冇放送版

等我黎得喇

音中RBB 隻熊做ending....

走開啦

成日覺得佢地戴咁大對耳環對耳好大負擔

即刻download

硬係形住咁大對耳環好易有意外整親

得意歡

想念車厘

飛去入fs囉

那兒來的錢

白菜件衫做乜露背架

唔好

白滑玉背

我中意直拍多D 又可以睇晒佢地同隻舞
今次隻舞真係好型

放送版有時d大頭好正

今次有 dance break之後菜走位嗰度

就係果個位 飛吻

菜同jennie

抱抱嘛

好野不妨一睇再睇

菜個背脊

白滑

加埋豹紋

豹紋真係唔識欣賞

菜著得好高貴

正啦

豹紋咁難著菜同熊都carry到

白菜熊

Mbc唔up 放送版上youtube真係好過份
個場真係拍得幾好

原來互換左舞跳
唔怪得睇個陣怪怪地

16號晚6點半開live

少時都好勁 用腳踢支筆返張檯

不過都係菜最勁 唔使望都救得番 個眼神仲可以電部cam

隻狗

me晚晚都自己閂埋房門播歌係咁播RBB

我係小太陽

有無人仲未收到

搭緊飛機

等睇出年都未收到貨

見到其他人收到拆曬盒影埋相，自己日track夜track parcel（仲要track唔到任何野）

係韓國機場卡左關幾日
小佢星星

你係咪岩岩比錢ja 咁離譜

屌佢老味唔好啊，咁都扣關 真係放工去信和買仲快
我仲有本pantone唸住過年前收到架

10月31即日比埋錢都未出貨
跟著尋日寫信去問 佢「話」出左貨 但我個訂單狀態仲係完成支付
玩9我咩

cancel order 再買過啦，退返錢比你

我前日send email問 , 今日都未覆

車厘認證

星期六日放假,等多一兩日先啦

完美廣告效應
我衰豬幾識做

菜

歡

門面

又穿大窿

今日頒獎個表演

菜真係簡簡單單已經屈晒機

舞台熊

熊CAM

車厘ig live緊啦

睇緊 車厘~~~~

紮髻

好正啊舞台熊

抹番你D口水

抹唔晒 一地都係

熊係咪剪短左頭髮

唔係啦 收埋左d頭髮姐

咁睇熊仔短頭髮好得意哦~~

超級撒亞熊一定仲得意

撒亞熊係邊套綜藝?

最新的孩子們 不過下集先有撒亞熊

一定會睇 thx!

咁快最後啦

就啱啱呢個禮拜完咗了

快啲第二季啦 好好睇

好可愛

呢套我覺得麻麻地 睇熊cut算

點解今次cb冇乜綜藝一齊上架

前日果集如果有熊cut我諗起碼有一半係影住熊笑緊既樣

想睇認哥

上次上太多

我94line

SG已到

而加先正在配送

尋日先發貨

SG咁大盒嘅

啲嘢好正 好想買多盒

今日係公司都收到了～～靚到
唔識rv既同事都拎左黎睇讚設計得好靚～～

本diary真係想佢獨立賣，馬上買多本

你可以睇下IG有冇人拆開d嘢黎放

會有d咁既玩法咩

14號賣飛…
22號首場會有佢地出席…

快啲出DVD啦
冇港場都可以睇返先嘛

btw左上好似p上去咁

出碟？ 諗下好啦…
$M出返盒垃撚圾 Kihno 俾你架咋

都好啦 好過冇先 好想現場睇啤呀

Station teaser

最尾

錢解決到既問題
你比1萬蚊我 我係我個度拆一本比你

個mon起折既surround view
DLLM

正呀 我已經拆咗出嚟日日揭緊

一萬WON咁抵 係咪拆先

上面有人話50
1萬won計番70蚊
你真係覺得抵

千金難買心頭好呀 仲要國絲拆出黎

咁你直接比千金我
999k金

好似日巡前出日專

之前同一美容室定gym room唔記得左

美容室
Gym room係hani

肯定周圍芯周圍認人啦

佢係 我唔係

話說頭先車厘上左熱搜第一

有冇巴絲可以幫手send whatsapp sticker

竟然係菜接咗真露做代言人…

燒酒？

係呀，仲要係真露…
即係黎緊通街都會見到菜拎住杯燒酒扮到好撚好飲咁…

扮到好撚好飲

接手U巴另一個最愛

佢都做咗4年代言啦… 係時候退落黎架啦

終於收到SG

希望好似cookies jar咁好聽

兩個都係最愛 左手交右手 無所謂啦

又係時間loop wish tree

啤啤幾時出多首聖誕歌

仲有Wendy翻唱個首 Have Yourself a Merry Little Christmas

今日music bank 一位侯補同got7 爭

首首都咁有愛

輸左比got7

個分都好似好低咁

got7 4679 , 啤啤好似3700左右

今日個Stage

開頭

銷量銀行

門面呀

又WIN唔到, 上次BB好好成績

仙到

隻熊真係好fit

果隻公仔好醜樣 但想做公仔

白菜up野

菜都UP野 , 幾時到歡呀

可能真係要到聖誕up唱歌

我菜大發慈悲post story

白菜轟炸

今日咩事 好多軍糧

阿菜近鏡真係

連加拿大都有場

菜終於可以去歡屋企啦…

我熊eye contact cam
世界級

地獄廚神都係食下嘢算啦…
睇佢煮嘢食個款都知唔識煮嘢食…

白痴熊

歡可以番屋企過埋生日

刀又用得唔差嘅
調味就重手左d

調味交比我幫佢啦

我覺得或多或少有夾過

$M表示俾你返屋企慶祝生日都得…
順便開多兩場con先啦

隻熊收埋好多信

94 line有愛

歡親手寫比熊啲信好多都好有心機

睇佢落料都驚到咁…
就知佢幾咁識煮嘢食啦！

完全係唔鬼理 一野扔落去d frd

有無一齊去溫哥華場嘅朋友仔 唔想單機

高空投擲

ching本身係個邊 ？
如果唔係都好重本下喎

無錯，長期喺加拿大

突然被sm照顧有咩感想
可以同歡過生日係呢度幾多痴線佬想都做唔到嘅事

我之前見到美國場嗰陣差啲想狗衝曬咁多場但係諗諗下二月係咪有機開場加拿大俾我呢 點知

重貨加拿大場啦咁要

死都死第一排返嚟 歡b等我啊

單刀睇都冇咩問題嘅 再唔係叫屋企人去

屋企人都喺香港 長期都單機

緊係兩場睇哂啦
啤粒黎架嘛

其實一個人睇con 係無問題既... 我成日都係咁架啦
就算有人陪都唔會點理隔離個frd...
因為睇親con 都會開狂飯mood 架啦...

我先排幾個月喺加拿大，都諗過衝美國場

就算有人一齊去最後都會變咗單機喪叫
就好似呢個post嘅中出韓 專一啤啤飯咁
叫到無我

菜今日個LOOK會唔會太正

今日music core

我熊係咁洗ig

垃圾cody
呢家夏天啊
廠有暖氣都要屌

冬天
啲衫係咁穿窿
歡早幾日黃色果件都係

今次cb每一次打歌都緊有一個係咁
我已經打咗電話俾秀滿
叫佢炒撚咗個cody

白菜比人玩

菜啊,你搞咩啊

點解都咁靚

我菜靚到

喂喂喂,咪搞我菜

阿菜
我歡b幾時先po嘢 有生之年

綿花棒都玩埋

想睇就咁上台

d軍糧夠食一年

新人報到

呢排勁忙已經好攰 但係一見到又派軍糧就精神返開心返

眼利到 好有愛呀

4k cam

我熊呀

睇咩入坑架？

RBB 英文MV

多謝$M大發慈悲俾歡返屋企同家人過生日

歡好型呀

除咗rap 完全聽唔到英文

我對耳殘殘地都聽到英文
巴打你...

會唔會係RBB

攬住訓教

如果日日咁樣比啤啤輪住炸就好
不過歡係咪唔記得密碼？

等下啦… 佢話聖誕前會live唱聖誕歌架

等到頸長

比個friend日播夜播落咗坑
其實都飯咗一段時間 係近排先嚟呢個post

25號同格離團有合作stage喎

啱晒d芯睇

播邊首

今日好似末放黎?

係

播邊首日播夜播？

記得陣間有vlive

我專一開, 夾埋啤啤表演唯有睇埋

調皮菜 白菜咬個心咁似熊節目果個嘅

今日最佳笑話

咬心好似係最近d hit野黎

同路

我菜呢下真係好正

今日人歌

封面係格離團嘅

啱啱去人歌channel睇 仲以為同一條片up左兩次 睇真條片名先知錯thumbnail

下次會更好嘅
谷底再反彈

韓國人唔buy

直播唔見車厘既

好似話消化不良跟住休息

不了

歡咁快唔記得butterflies

啤啤都不了

唔係啤啤不了,係.....

我愛啤啤
係我心目中拎曬一位就夠了

咩事

好靚
不過家陣冬天喎歡b做咩咁少布

啱聽

歡好襯thug glasses

孫勝完可唔可以唔好行諧星路線 會大發

一陣有超級撒亞熊睇

High左就停唔到

熊oh my god Irene oh my god

歡呢排好high 係咁跳舞

仲以為會化埋妝

比想像中弱

SM5

熊笑到

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (86) - 啤啤準備美巡啦

新po